喂掟雞蛋都叫抗爭？

你除咗令人煩厭同刺激蛋商生意仲有咩效果

唔通黑警會驚？林鄭會覺得好大壓力？

希望可以做到生命影響生命

咁你有咩好提議

你掟蛋影響到乜嘢？令人轉移討論焦點？

唔好on9，之前個社會點解會同情示威者？因為黑警清場手法太離譜

掟蛋單純係侮辱，咁就輪到你離譜

求下大家唔好畀機會黑警洗底

集會現場不停播黑警極醜惡片段？

你企係度都比人話暴動啦
你覺得佢地打你拉你真係需要原因咩
你掉蛋時佢派個人係後面分掉磚就可以即時拉哂你地

係就炸一炸啲雞蛋先掉啦

純粹比你發洩同打J,
當人地一棍打落你度只會更痛

洗撚死佢

所以你覺得掟磚會係最好，社會唔會同情警察，一啲都唔離譜？

班犬現在照計唔會敢硬衝，因為一哥都唔照佢地

所以掟磚就會變佢地企定or邊被人掟邊退後

社會睇到依啲片你認為風向唔會變咩？

明明掟呢d 野，係外國黎講算係和理非

香港黎講就已經要比人當係鬼

真心無意思

單純自high

不過諗辦法佔領立法會好過喇

我冇話掟磚好，我係話掟蛋冇用

你想像下立法會 特首辦 警察總部全部都係雞蛋
黑警全身都係雞蛋 係幾咁侮辱 而和理非都接受到
可以團結到大多數人

問題係唔可以淨係再和理非非落去!! 播片靜坐遊行已經唔夠! 但係你一下子就叫人勇武衝擊定磚放火, 又唔會有人show 你。 所以雞蛋係一個middle ground。升級得嚟又唔係真係好暴力。要推個大風向慢慢接受武力抗爭。

你上過前中排就知道點解要討論掟咩好

前排比人衝/噴，中後排除左遞水遞遮之外，無野幫到手。

如果有輕量平民既工具，大大增強攻擊力

冇當任何人係鬼，不割蓆
但我睇唔到掟蛋有乜謂

求指教

真心無意思呀

我咁覆可能會俾人以為我係和理非

算啦，我直接啲講

我支持用任何物品 任何方式傷害班犬

但希望掟完之後，社會盡可能唔會轉左個風向

不過我都明白任何嘢都有犧牲，要取捨

所以大多數人決定咗的，我都會跟，唔會分化

香港加油

依家多人支持 更加應該發夢嗰陣提升武力 喺政府唔回應訴求之下 出師有名咁衝撃 真係入到去政總或者立會參觀

令本屆立法會通過唔到其他法案 就已經係癱痪政府 比不仺作運動更有bargaining power 又唔會阻到其他人返工 民意反而唔會流失

掟雞蛋點入立會

Be water

小心講嘢呀，我琴日話咁樣會俾人話浪費食物跟住即刻被人話我分化呀，佢哋覺得d蛋呀，有味既野可以突破到人哋連tear gas都唔驚既gear, 最勁係自己友得個遮口mask佢哋又覺得咁樣係對毅進傷害多過自己友

降低對方士氣，唔比對方舒服咁過，仲唔夠？

遊行又有乜謂，投票又有乜謂？

贏過乜返黎？

你想衝嘅時候掟
咁易爛又咁難搬你真心覺得有效？

掟蛋可以降低士氣
講真衝擊現場做乜都會辣著黑警，而暴走之下只會更好士氣

唔係話去到現場乜都唔好做，但想打擊士氣，最有效係全香港人指住佢哋屌

一人帶一排小心點有幾易爛？
對峙緊嘅時候掟

哎屌你繼續做戰略家啦
屌到覺得煩喇

兄弟爬山！各自努力！

利申唔係支持掟磚，但磚係現成有，唔使自己帶過去，又免費

相反蛋要自己買過去

同埋一開始衝，個陣地一轉就廢曬，你冇理由畀狗追時拎埋啲蛋走嘛

而家屌佢地係哂氣
掟蛋係侮辱佢地
對我地黎講係發洩

我驚睇到佢地勁開心
到時人地士氣高昂

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

掟磚佢有藉口可以升級武力
和理非唔太支持
不利團結
我地掟雞蛋 唔通佢出橡膠子彈咩？
到時全世界都屌柒佢啦

咁你地加油

唉, 笑而不語

「在社會科學里，返祖現象指一種文化趨勢——例如，現代人恢復以前的行為和思維方式。」

我都想知樓主有冇上過前中排

最有用就係放火燒左個立法會大樓佢, 咁就真係癱瘓政府啦。但講呢啲, 無人會show你, 大家都係摸著石頭過河。

既然定雞蛋係宜家大家都接受到嘅, 咁咪做左先囉, 起碼多一個option 先啦。其實唔需要潑冷水嘅。

應該用噴漆反擊
等佢地徐頭盔

如果你掟蛋，佢唔還擊，咪變咗和理非唔支持你

一嘢警棍朴濕你啦

咁ON都UP得出

買番佳寶蛋
最平最cheap
又夠多菌

仲有雞蛋可以存放在物資站
有需要就攞上去前線

push

唔係人人突破到心理關口同埋承擔到掟磚嘅後果

屌你, 雞蛋有乜攻擊力?

學熱血射馬紙？ 返祖現象

咁你咁加油囉
唔掟雞蛋啦我ok?

之前咪有人討論過阻擋視線囉

噴漆都叫做有用D
雞蛋真喺ON撚都無朋友, 邊條白痴諗出嚟

有定冇都唔會答你啦

620 621 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

有冇睇過以前d犯遊街個時
個個下面咪掉爛菜爛雞蛋

求下大家幫下口，掟雞蛋冇撚用

企前排嘅勇士要有盾
雞蛋係後排攻擊

點解唔算？

不嬲都係你鐘意掟咩就掟咩架啦

洗唔洗寫埋個抗爭守則出黎

話可以掟邊樣唔可以掟邊樣

簡單嚟講, 即喺唔喺人人都突破心理關口做有用既事

有用有效既行動, 就喺咁架啦

外國汽油彈喺STANDARD, 孫文拿槍囉

唔分別有效無用, 咪即喺得個做字, 除心理發泄外, 別無用處

人地要洗要換裝備已經係有實際功效

阻你老母

一手一抺就無啦, 用吓腦啦, 幾多歲呀? 小學生呀?

掟雞蛋我讀小學時就會玩

未戒奶咩你哋?

照你咁講做乜野都係鳩做
最好就乜都唔做？
你有乜高見？
只識潑冷水？

你既講法放落咩升級都可以，衝擊又可以比你話離譜，遊行包圍又可以比你話離譜。政府漠視民意官逼民反既前因後果又唔講反而講返示威者手段太離譜？政府濫用權力暴力打壓市民聲音既時候唔係仲要諗道德和平係我地最大既武器下話，我地已經得返武力可以抵抗

嗰犯唔會衝埋嚟一嘢警棍朴濕你

再壓你喺地, 拖上警車

再扣留你48小時毒打, 然後告你襲警囉

智力喺咪有問題呢？

你話個行動喺有效震攝, 都話TAKE RISK呀 (法不治眾)

完全無效, 等被黑警打柒, 我都唔知你班友做乜春, 小學雞抗爭

有人潑冷水即係個活動work
根據我呢幾個月經驗

LEVEL 仲低過2014年

果日唔還擊既機會好高，但你掟蛋我支持，
如果掟磗掟火，我地和理非同藍絲都反對，
文宣仲會劣勢。

依個位最難捱，但對面都係

如果因為局面僵持，自己沉唔住氣，就乜都試下先，結果試完發現中伏，就令自己更劣勢

等對方犯錯都係方法之一，你見林鄭越解話越失民心

做左先, 各種各, 不分化,不阻止

磚打碎一半, 最有效率

原舊唔遠, 效用低

算吧啦
聽日係勇武派係主場
佢哋想點就點啦
攰啦
唔好嘈啦

利申：覺得可以升級唔止掟雞蛋，但循序漸進等大眾慢慢接受都ok

個個都睇過啦

冇本事阻止，總之大家睇路，事後如果覺得我講但啱，記得唔係冇人提過

雞蛋唔可以歸類為勇武

呢個喺笑話, 不要侮辱勇武派

勇武派一早已超越呢個層次

雞蛋喺所謂「過不到心理關口」的和理非嚟

呢度有多少人唔知, 2016年初一起義, 喺有人掟過汽油彈???

又話各有各做?
搞咩分化呀

屌你你係咪被害妄想症
我話聽日係你地主場
你哋想點就點呀
幾時有侮辱你地

明明2016年已進行到汽油彈

2019年又LOOP返轉頭倒退去唱聖詩, 掟雞蛋

香港要LOOP多久先會有真正有效抗爭?

無眼睇

以為有咩高見
有效率都講得出？
你有無上過前線？
黑警可以掟番過黎架
人地可以升級更高嘅武力
示威者隨時要被監禁6 7 年
屌你老母明唔明？

咪已經係，我唔會去攔你唔畀你做，但我要講我點解唔認同

你願意坐幾年監？
收皮啦戇鳩仔

你話聽日掟雞蛋喺勇武, 已經喺每辱

勇武派喺2016年已超越呢個程度好多

聽日掟雞蛋喺所謂「過不到心理關口」的和理非嚟

用大枱膠劇嘅中式抗爭方法

我地需要同和理非團結一齊
先可以發揮到最大威力

又學黃之鋒2014年雨革侮辱義士既同一說法
所以你哋和理非真喺好鍾意分化

法不治眾
200萬人時唔做, 得少人時先做, 咪大風險囉
200萬人時做, 咪零風險囉

唔好嘈啦
唔好掟啦
交俾佢哋自己做啦

姐係你覺得班狗企定定俾你掟，你無得進佢無駛退/出嚟扑鳩你，個畫面會好睇啲，個政權就會跪低

你地慢慢，俾人打到仆街我地先出嚟，放心唔會放棄任何一個義士唔救，但你地有需要，有迫切需要俾警狗打醒先

點解呢個傻閪post都上到熱門？

其實依家你先係分化緊
所以唔好嘈啦

你都唔願意坐監
仲講乜野呢？

韓農事件都有掉雞蛋

唔阻止和理非掟雞蛋
不過只喺講, 呢樣喺無用

正如我唔阻止佢地200萬遊行, 行完就散
(佢地當日真喺極堅持行完就散)
不過喺無用

指出無用, 唔喺分化
無阻止佢地, 已經喺包容

但佢地和理非喺要面對一件事, 就喺真喺無用行動
不能自己FF話喺有用

專家 掟咩最有效

乜嘢叫「分化」？
阻人做嘢, 無證無據亂指人喺鬼, 去義士物資站收嘢, 拆路障,
呢D叫「分化」

我無阻你哋去掟雞蛋
我喺話你聽, 喺無用行動
無一個行動無用, 喺事實陳述, 唔喺分化

我要有效行動, 要改變, 要成功

抗爭目的並唔喺坐監

孫文拿起支槍, 都唔喺將目標定為被殺頭

你班人思想真喺好有問題

你鍾意啦

大家討論嘅重點都錯咗
你覺得講呢番掟雞蛋弱智說話嘅，掉到過對面定係掉到自己人？

咁有咩係有用？
掟磚有用？

自己諗啦

你自己SEARCH POST啦

其實掉返轉用警犬角度黎睇，俾人掉雞蛋係麻煩好多

掉磚有盾根本傷佢唔到，但可以大條道理打返你發泄，仲隨時可以拎返舊磚掉返你
打完你仲可以扮弱者搏大眾同情

掉雞蛋一樣無可能受傷，但成身都係野，又痴立立，仲要企多十幾個鐘先可以換衫，話無用我真係打死都唔信，不過無可能受傷就肯定架啦

2016年初一起義

抗爭目標喺咪達成咗?

有無用?

梁天琦事後獲6萬PLUS選票, 有無支持?

自己諗啦, 成日LOOP返轉頭

係講緊背後象徵意義，雞蛋與高牆

話無用我真係打死都唔信?

咁有乜用?

呢個做法對抗爭目標既達成有乜作用呢??

警察痴笠笠就會有雙普選?

你又唔喺掟林鄭, 唔喺掟保共黨, 掟警察對件事有乜作用?

初一喺度嘅你覺得佢會唔會諗自己係抗爭?初一就完全乜撚都冇就係單純發你爛渣，發完有民意 有6萬選票 之後差佬冇再趕走新年地攤?
any other question?

人地喺個比喻嚟啫, 唔喺咁ON掛?

咁你唔好掟警察啦

掟政總門外幅牆啦

唉, 真喺頂你哋唔順

你去坐幾年監？
6萬選票 最後比人DQ
呢啲就係你嘅高見？

2014年寶貴嘅經驗講呢啲說話嘅人一定會掉到自己友

呢道無人會叫黑警做警察
死5毛
玩分化？
你收皮啦

我地又何嘗頂得你順呢
一直撩交嗌
你肯定自己唔係分化緊？

如果佢因為雞蛋而開槍

( Show Blocked User - HKVDC_2017 )

仲ff 多人做就會無代價俾你丟汽油彈有500人，你估佢拉唔拉啊，勇武派邊黎咁多人，你估幾千人同你丟咩

如果佢因為NOTHING而開槍 SO WHAT

我都唔贊成掟雞蛋，太浪費，又可以充飢。

除非臭左唔食得。

「初一就完全乜撚都冇就係單純發你爛渣」？

你知唔知初一起義喺乜事引發架？

所以你呢班和理非, 真喺乜頭乜路都唔知, 成日侮辱義士

抗爭目標喺咪達成咗?
抗爭目標喺咪達成咗?
抗爭目標喺咪達成咗?

好似九品芝麻官咁，見到狗官會掟菜掟雞蛋

掟磚最慘係影響唔到班黑警 但一捉到就當暴動
成效唔高 義士代價又大
所以之前話漆彈 雞蛋係值得考慮

無阻人做嘢, 就唔喺分化

話掟雞蛋無效用, 喺事實陳述, 正如話一個蘋果唔喺橙, 難道喺分化蘋果同橙? 唔好笑死人

屌 咁叻就咪淨係識話乜xx冇用 比啲建議點先有用啦

唔好係道有破壞冇建設

呢個反而真實，2014年起打咗兩年最後都只係儲到旺角初一三百戰狼
依家和理非言論碾壓一切， 就算我想你成事
我都真係諗唔到邊度有咁多人出嚟同你玩

黑警開槍又有咩作用呀屌你老母臭化西

你嘅說話一直針對住和理非 唔叫分化叫乜

不如你哋射馬仔紙啦

不分化，不割蓆

大家自行google HKVDC_2017

自行判斷

你咪GOOGLE囉, 怕你?

掟磚你話暴力，靜坐遊行你話無撚用，咁你想點?

雞蛋已經係最溫和嘅武力，好處如下:
-唔會掟死人
-好難掟傷人
-掟中差佬面罩可有效防礙視力
-而家夏天日日30度，蛋汁痴痴粒粒仲會發臭你都咪話唔難頂
-其他食物其實都有類似效果如蕃茄，不過蕃茄掟傷人嘅機會大過雞蛋，唔可以畀位人入
-除前鋒要衝鋒不便攜帶外，中排後排都可以裝備
-有效射程有如掟水樽，但命中率更高

當然都有壞處:
-運輸不易
-易爛
-成本高 (約$1/隻)
-人逼時會自己壓爆
-會畀人話浪費食物 (但如果可以搵到啲已經發臭無人要嘅蛋就無呢個問題，而且效果更佳)

無好再話掟雞犯法乜乜77，你衝擊警方防線掟水樽頭盔唔撚係犯法?
仲有嘅係，掟雞時機係要同差佬可以有衝突先可以用，佢哋企喺度齋望你都掟嘅盞畀人屌

我認為首先要諗下點解要掟野，之後再諗掟乜野可以達到個目的？
因為埋身肉搏永遠有裝備上既差距唔夠打囉，既然近身唔夠打但又要打亂警察陣等我地可以推進，咁唯有靠掟野。但你掟雞蛋人地不痛不癢，根本就唔需要退，咁不如唔好掟？你掟漆彈整到佢睇唔到野仲有效。

咁班和平人士就會話，人地會出槍喎，唔好比藉口人地升級武力，民意係我地呢邊。咁講法我覺得有d荒謬，2014企定定都已經出槍啦，612後面人群全部和平咪又係比人射，佢要開槍幾時都開得。另外如果民意因為警察用暴力先有人支持你既話咁佢地只係反對緊警察動武呢樣野，但係唔係支持緊你地抗爭背後既原因呢？

弱撚智 你知唔知第一嚿磚頭點起？定呢個時候想奶本民前？定係你真心覺得單純就係因為驅趕小販係因為食魚蛋咁撚簡單

魚革唔喺小販問題, 喺乜問題, 你講

累積兩年對差佬嘅怨恨

軍火革命kk1398，現名HKVDC_2017
咁多年冇見仲未等到批軍火?

累積兩年對差佬嘅怨恨, 都只喺雞蛋?

咁都算大愛啦

不割席，不篤灰

驅趕小販係爆發點 兩年對差佬嘅怨恨係原因
爆發點同原因係兩個概念呢 唔等同喎

其實 目的都係想掟撚死班狗 掟咩都無所謂

原來對差佬嘅怨恨只喺「兩年」

2014年同2016年喺無怨恨

救命！唔掛之得喺掟雞蛋

認真, 不如射馬仔紙算啦

精神傷害係無限大?

無考慮過掟CONDOM?

第一 上面唔係講緊魚蛋咩雞乜撚嘢蛋
第二 我冇撚講過雞蛋
第三 我一開始就搭緊最頂嗰條友話掉磚有咩撚嘢用
弱智豬隊友

而家叫你無啦啦去掟咩
Deadline前仲唔撤回，
再有大型示威嘅，
就唔好再怪示威者用適當武力去爭取喇

算吧啦 我地遊行好過

「 兩年對差佬嘅怨恨係原因」喺由2017年開始先怨恨架你？

屌！你今年滿18歲未?

2014年同2016年你喺唔喺香港？

講緊魚蛋講雞蛋
你係咪細細個比阿媽塞食好多雞蛋依家好撚討厭

Switch 漆彈?

我唔否定其他嘢好過蛋，但condom射程有無蛋咁遠先?

掟林鄭? 掟黑警?

物件又無用, 物理目標又無用

都唔撚知你班友做緊乜？

2014年去到16年咪兩年囉 初一喺2016年喎 乜撚嘢2017年係咪傻撚咗

大家唔好推唔好覆啦! 你岩晒, 掟雞蛋好撚廢, ok?
去隔離幫手推有用嘅post 仲好啦

非水溶性?

( Show Blocked User - HKVDC_2017 )
五毛分化狗

會否請教吓熱血公民?

吓, 咁16年到19年又無怨無恨呀?

頂, 你班友真喺諗乜嘢架?

同人嘈交嘈都九唔搭八
你都算精彩中嘅精彩
屌 你公開試有冇分㗎其實

唔好再理條傻鳩啦

你公開試又多少分, 可以結論到雞蛋有用?

你去做啦, 無阻你架

睇吓到時要唔要BIN C?

你老母新出嚟嗰班冇呀嘛臭閪， 幾撚多後生仔好似當初咁樣十零歲呀

都好難傻得過掟雞蛋

睇嚟警察好驚掉雞蛋，又冇藉口用暴力清場(唔係唔清場)。又臭。
記住警察有權清場，但係只可以用最低武力

我都係嗰句 我邊撚度講個雞蛋有冇用呢?

掟雞蛋同磚咪一樣係告襲警

我最近嗰句都淨係話啲撚樣淨係會掟到自己友
你係咁話我有 你reply嚟睇睇

掟磚就告硬暴動

台灣總統府外示威活動，經常掟雞蛋

唔想掟雞蛋咪掟鞋囉